今年總決賽is火箭對公鹿

湧啲心態同狀態都好唔掂
仲話要三連霸

湧靠黑同對手主力受傷已經攞左三冠咁都唔識知足

岩牙，上年對火箭Game 7仲有神秘力量加持
27中0-.-

岩左一半